[水藍魔力] 收水幣 1:6

1:6
tg: rickyjai1112

咁多收水幣嘅巴打請小心
電話: 6587 823X
TG名: 肥明
中國銀行戶口: 0128891123381X
姓名: LO H*** C***
我有哂對話記錄...已經報左案

推

唔信而又想睇對話記錄嘅....可以TG我

算啦

推，呢家收1:5.5